世衛表示冇咩大問題 政府表示唔洗帶口罩 大專表示計足出席率

咁多所謂有權威維穩既訊息都叫大家唔洗驚
大專院校又有咩理由肯停課呢？
要停 一定係靠自己
唔係信過幾日有email叫大家唔洗番住下話
生死攸關 今次就竟然冇人提之後要罷課？